# EC-CUBE 3.x

[![Build Status](https://travis-ci.org/EC-CUBE/ec-cube.svg?branch=master)](https://travis-ci.org/EC-CUBE/ec-cube)
[![Build status](https://ci.appveyor.com/api/projects/status/lg3uh1539cwln2g6?svg=true)](https://ci.appveyor.com/project/ECCUBE/ec-cube)
[![Scrutinizer Code Quality](https://scrutinizer-ci.com/g/EC-CUBE/ec-cube/badges/quality-score.png?b=master)](https://scrutinizer-ci.com/g/EC-CUBE/ec-cube/?branch=master)
[![Code Coverage](https://scrutinizer-ci.com/g/EC-CUBE/ec-cube/badges/coverage.png?b=master)](https://scrutinizer-ci.com/g/EC-CUBE/ec-cube/?branch=master)
[![Coverage Status](https://coveralls.io/repos/github/EC-CUBE/ec-cube/badge.svg?branch=master)](https://coveralls.io/github/EC-CUBE/ec-cube?branch=master)
  
[![Gitter](https://badges.gitter.im/Join%20Chat.svg)](https://gitter.im/EC-CUBE/ec-cube?utm_source=badge&utm_medium=badge&utm_campaign=pr-badge)


+ 本ドキュメントはEC-CUBEの開発者を主要な対象者としております。  
+ パッケージ版をご利用の方は[EC-CUBEオフィシャルサイト](http://www.ec-cube.net)をご確認ください。  
+ カスタマイズやEC-CUBEの利用、仕様に関しては[開発コミュニティ](http://xoops.ec-cube.net)をご利用ください。  
+ 本体開発にあたって不明点などあれば[Issue](https://github.com/EC-CUBE/ec-cube/wiki/Issues%E3%81%AE%E5%88%A9%E7%94%A8%E6%96%B9%E6%B3%95)をご利用下さい。
+ EC-CUBE2.13系の保守については、[EC-CUBE/eccube-2_13](https://github.com/EC-CUBE/eccube-2_13/)にて開発を行っております。

## インストール

### [EC-CUBE 3.xのインストール方法](http://ec-cube.github.io/install.html)


### 動作確認環境

* Apache/2.2.15 (Unix)
* PHP5.4.14
* PostgreSQL 9.2.1   
* ブラウザー：Google Chrome  

## ドキュメント

### [EC-CUBE 3.x 開発ドキュメント@ec-cube.github.io](http://ec-cube.github.io/)


EC-CUBE 3.x の仕様や手順、開発Tipsに関するドキュメントを掲載しています。  
修正や追記、新規ドキュメントの作成をいただく場合、以下のレポジトリからPullRequestをお送りください。  
[https://github.com/EC-CUBE/ec-cube.github.io](https://github.com/EC-CUBE/ec-cube.github.io)

## 開発への参加

EC-CUBE 3.xの不具合の修正、機能のブラッシュアップを目的として、継続的に開発を行っております。  
コードのリファクタリング、不具合修正以外のPullRequestを送る際は、Pull Requestのコメントなどに意図を明確に記載してください。  

Pull Requestの送信前に、Issueにて提議いただく事も可能です。  
Issuesの利用方法については、[こちら](https://github.com/EC-CUBE/ec-cube/wiki/Issues%E3%81%AE%E5%88%A9%E7%94%A8%E6%96%B9%E6%B3%95)をご確認ください。  

[Gitter](https://gitter.im/EC-CUBE/ec-cube)でも本体の開発に関する意見交換などを行っております。



### コピーライトポリシーへの同意

コードの提供・追加、修正・変更その他「EC-CUBE」への開発の御協力（Issue投稿、PullRequest投稿など、GitHub上での活動）を行っていただく場合には、
[EC-CUBEのコピーライトポリシー](https://github.com/EC-CUBE/ec-cube/blob/50de4ac511ab5a5577c046b61754d98be96aa328/LICENSE.txt)をご理解いただき、ご了承いただく必要がございます。
Issueの投稿やPullRequestを送信する際は、EC-CUBEのコピーライトポリシーに同意したものとみなします。

